連登二月輪更網評員

唔好同我talkshit
駐連登唔知乜9國安（殘體）
撚狗俠
反全球化

大家幫手填下名

國安都算係網評員？會唔會高估左？佢只係一個失業既中年漢，反社會

反BNO 嗰班落曬名先